呢個時勢竟然仲有班人搞黃色市集

而呢班人就係我地stopday_zi
我地搞個市集個原本理念好簡單 - 經過年宵後黃色市集已經停咗，唔想黃色經濟在市集上就此完結，甚至希望每次都邀請到嘉賓上嚟發表一些關於黃色的想法。

我地呢班連市集檔都未參與過嘅人便係3月頭膽粗粗咁去碼，勉強咁完成咗第一次，始終係因為新手和疫情初期，當中都受到一啲不能道出嘅苦況，甚至說不夠黃。
亦慶幸得到好多人嘅幫忙，先可以完成第一次個市集。（再一次對每一位幫助或參與過我們市集的人說一聲，多謝）

現在我地將舉辦第二次市集及進行招募，並決定在5月29~5月31日舉行。
希望大家不要介意在31號這種日子舉辦，因為原本個日子想訂在5月頭，無奈疫情正大爆發當中，所以推遲到5月尾進行，而且6月正正是場運動一週年，我地團體對於自己和政府已經不敢作任何奢望，想在此之前爭取舉辦多一次。

IG : stopday_zi

以下是我們的第二輪招募檔主計劃

由於我地團隊成日係到諗，點先可以再發展落去再幫到更多手足呢，所以我地決定咗搞一個一人一票投選你最愛的黃色檔主，而最受歡迎的兩檔會獲得各$300光時coupon，今次的租金會比上一次平咗之餘，我哋希望各位檔主可以將所得的收益捐比手足，希望同大家齊上齊落！

日期：2020年5月 29-31日 （星期五至日）
時間：12:00am-10:00pm
地點：銅鑼灣駱克道波斯富街21-27號本德大廈2樓（娃娃星球2樓)
租金：1000+10%營業額作慈善（612或北區好鄰舍或香港獨立媒體）
截止日期：2020年4月19日（11:59pm)
報名表格 ：

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

以為樓主又想屌人

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

我地嘅Ig連結佢

我地畀人屌就有份

啱啊，不過俾人屌完都係要繼續做

自己推

光復香港

時代革命

推

香港人·加油

online 賣啦

online平時小店自己都有做緊，市集係大家更加容易理解佢地，畀佢地宣傳自己和同時可以令大家接接觸到除食店之外的黃店

咩時勢仲想集人

個日子係5月29~5月31

係網上 理解 宣傳 接觸 啦

大家可能好擔心點解係疫情期間仲想舉辦，因為我信嘅係香港人，而唔係政府，相信香港人係個市集未舉辦前已經做好自己本份，個疫情會重好轉

無實際內容既理據...

如果你有記憶，個情況就如一，二月確診人數開始上升，到二月尾已經下降。
三月中大家都開始鬆懈，亦正係呢個時間外地個案傳入香港，令疫情爆發，所以現家街嘅人流下降同時令確診人數較上星期慢慢地少一點點

我地希望黃色經濟圈唔係淨得食店可以生存，食店告急大家都好容易睇到，好容易去幫，單單淨係黃店IG食遊記都好多個，而且Follow 人數個個都唔少。

但樓上店，格仔店，網上店卻好少人留意，有一些除了有捐款甚至參與罷工，卻無人為意，難道黃色經濟只係食店和手調飲品嗎

為左賺錢

依家搞個會有人流既野......真係唔係太明智
如果真係有>2個人中
只會比對家講黃絲年宵群組咁講一世

黃藍是政見，抗疫是良知喎！

如成班手足為咗撐你而中招，你過意得去咩？

又唔係一定要實體當面買賣